你和他之間。是否已經有了真感情？

別隱瞞 對我說 別怕我傷心